有冇容易買到既煙韌烏龍麵推介

好中意食冷烏冬 近排想試下自己整 巴絲有冇好推介

royal 級？

嗯。。。如果堅好食一人份量$15咁計我都可以接受

利申除左超市見開既牌子冇乜概念 貴野都可以share下

759間唔時有贊崎

個牌子就係叫贊崎？

烏冬嚟講一定係噹噹牌最好食

韓國急凍個d 都幾煙un

烏龍定烏冬

Ace
半生烏冬
百佳有得賣

想問 急凍同埋常溫個啲有咩分別？除左價錢外

常溫為左保存 落左d 野有酸味 又冇急凍咁彈牙

常溫嗰啲有酸味 好難食
不過試過一隻常溫無酸味，都唔錯
好似係叫都一

呢隻超市有
水滾淥2分半鐘
唔煙韌我切